男裝邊度多闊身褲賣?

定邊個牌子好?
之前買過 ad-lib 都唔錯但見出面D 人著靚料D 咁

闊成點?
Collect point/ global work/ hare
有D褲管好闊但多數吊腳

唔係oversize 果隻
只係鬆身D 唔係依家slim cut 同褲腳收窄果D

直腳褲?

Niko and 之前減價$250一條
E家正價 四百幾

矮又可以係邊到買褲?

如果唔改褲既話

好似jogger已經無得改但又想著

摺褲

依家都興摺褲啦
再襯對波鞋已經唔錯

即係直腳啦 global work旗下果d大把啦